嘩！我屌你咩tvb，食飯時間搵個肥婆出鏡點食飯呀？

圖就廢事比
食緊飯見到咁既樣 仲要咁既對白
觀眾同你地有仇咩